msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "koolproxy"
msgstr "Koolproxy"

msgid "A powerful advertisement blocker. <br /><font color=\"red\">Adblock Plus Host list + koolproxy Blacklist mode runs without loss of bandwidth due to performance issues.<br /></font>"
msgstr "koolproxy是能识别adblock规则的代理软件，可以过滤普通网页广告、视频广告、HTTPS广告<br />Adblock Plus 的 Host 列表 + KoolProxy 黑名单模式运行更流畅上网体验，开启全局模式获取更好的过滤效果<br /><font color=\"red\">如果要为客户端过滤https广告，必须在客户端安装根证书。</font><a style=\"color: #4300ff;\" onclick=\"window.open('http://koolshare.cn/thread-79889-1-1.html')\">==跳转链接到Koolshare论坛教程贴==</a>"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Transparent Proxy"
msgstr "透明代理"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Global Setting"
msgstr "服务配置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "disable"
msgstr "关闭"

msgid "regular restart"
msgstr "定时重启"

msgid "interval restart"
msgstr "间隔重启"

msgid "regular"
msgstr "定时"

msgid "interval"
msgstr "间隔"

msgid "Filter Mode"
msgstr "过滤模式"

msgid "ACL Mode"
msgstr "访问控制模式"

msgid "No Filter"
msgstr "不过滤"

msgid "Global Filter"
msgstr "全局模式"

msgid "KoolProxy AutoRestart"
msgstr "KoolProxy自动重启"

msgid "MAC Address"
msgstr "内部MAC地址"

msgid "Client Remarks"
msgstr "客户端备注"

msgid "About Koolproxy"
msgstr "规则版本"

msgid "Backup Download"
msgstr "下载证书备份"

msgid "Upload backup file,The file name must be koolproxyCA.tar.gz"
msgstr "上传恢复已备份的证书，文件名必须为koolproxyCA.tar.gz"

msgid "Upload Restore"
msgstr "上传恢复证书"

msgid "Certificate Management"
msgstr "证书管理"

msgid "<div align=\"left\">Certificate Restore</div>"
msgstr "<div align=\"left\"><strong>证书恢复</strong></div>"

msgid "<div align=\"left\">Certificate Backup</div>"
msgstr "<div align=\"left\"><strong>证书备份</strong></div>"

msgid "AdBlock Filter"
msgstr "黑名单模式"

msgid "Video Filter"
msgstr "视频模式"

msgid "koolproxy ACLs"
msgstr "koolproxy 访问控制"

msgid "ACLs is a tools which used to designate specific IP filter mode,The MAC addresses added to the list will be filtered using https"
msgstr "访问控制列表是用于指定特殊IP过滤模式的工具，如为已安装证书的客户端开启https广告过滤等，MAC或者IP必须填写其中一项。"

msgid "IP Address"
msgstr "内部IP地址"

msgid "Timing update rules"
msgstr "定时更新规则"

msgid "These had been joined websites will use filter,but only blacklist model.Please input the domain names of websites,every line can input only one website domain.For example,google.com."
msgstr "加入的网址将过滤广告。只针对黑名单模式。只能输入WEB地址，如：google.com，每个地址一行。"

msgid "Enter your custom rules, each row."
msgstr "输入你的自定义规则，每条规则一行。"

msgid "Set Blacklist Of custom"
msgstr "自定义规则"

msgid "Set Blacklist Of Websites"
msgstr "网站黑名单设置"

msgid "Set Blacklist Of IP"
msgstr "IP黑名单设置"

msgid "Koolproxy Logs"
msgstr "查看最近的更新日志"

msgid "View the logs"
msgstr "更新日志"

msgid "Update manually"
msgstr "手动更新"

msgid "Manually update the koolproxy rule"
msgstr "手动更新Adblock Host规则"

msgid "Open adblock"
msgstr "开启Adblock Plus Host"

